915 大家記得救人

915前後一定會有好多狗同老黑出手打手足
呢幾日見到大家都係就咁望
但聽日大家係戴左口罩 就上前幫班手足
踢一腳也好 叫身邊啲手足也好
真係唔好再比人捉埋一邊啦
一個都不能少
絕對唔割！

大家一齊 齊上齊落
五大訴求 缺一不可

自推

哥哥 聽日9月15約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

今日港島見

[置頂 ] 今日行動 post 9.15英領集會 懶人包 一文睇晒

唔好散，一齊嚟一齊走！

push

915

p

Push

出黎未